其實300萬人行到攰，全部坐低得唔得

已經發晒最惡的夢，昨晚發到行行下腳軟，點知全部人都腳軟，坐晒街。都差唔多無路行啦，唔坐仲可以點！